有冇人用緊vivomove hr?

想買隻智能錶撚下
fcnction 唔洗多
因為我相信好多都用唔著
考慮緊garmin vivomove hr
因為有指針

開錯左係軟件台